有片有相識英文直接post reddit

屌
其實個個人都清楚兩邊都要理
實際d
整合曬證據就post 去公海